陳自瑤like左屌鳩黃心穎既微博

殘字勿屌

因為黃心𩓙食過佢老公

屋企咁大件人辦係到
依家睇見新聞都嬲喇見到王生應該更加火滾

佢應該身同感受
佢老公食既女不計其數

咪講咗賓穎姣過訊號王

喂呀！

有佢把聲 同 表情出左黎

雞鬥雞.jpg

藝人微博不是有專人負責的嗎？有人會真係mon住的嗎？

有畫面

賓穎一定食過佢老公啦
一係咸濕一個姣婆
唔扑就假

用自己OFFICIAL PAGE睇睇下都不自覺LIKE咗

賓賓搞過佢老公？